{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047283",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1074414?place[place_type]=GID&place[gid]=1074414&place[latitude]=35.2292777784&place[longitude]=127.3627074545&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "곡성 소리공간펜션민박"
    },
    "text": "川渡を渡って麦畑の道を雲に月が流れるように行く旅人です。 道は一筋の南道三百里の酒に熟す村ごとに乗る夕焼けに月のように行く旅人、旅人が音の空間に留まる瞬間、音の空間はすでに旅人のものです。 蟾津江の音空間がまさにここです。 チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に増員がいる場合は、予めご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペットと一緒に来る場合、追加入室を受け付けない場合もありますし、払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者の同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 ご利用時間をお守りください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内でお魚やお肉などを焼く直火方式は安全上認められておらず、個人的に用意してきた炊事道具も持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客を避けるような無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 バーベキューをご利用の場合は炭とグリルが提供され、追加でオーク薪をご希望の場合は費用が追加されます。 駐車可能であり、隣接には渓谷と自然が作ったヒーリングになる水遊び場があります。 その他ペンションで楽しめる小屋、デッキ、芝生も用意されています。 小屋は渓谷の隣の東屋で休憩が可能で、デッキはテントを張ることができるサイトがあり、芝生では家族と一緒に足球やボール遊び、焚き火遊びも可能です。 客室はキャラバンで基準4名で最大4名まで宿泊できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数に増員がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に増員がいる場合は、予めご連絡ください。最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に来ることはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に来る場合、追加入室を受け付けない場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者の同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設を利用する際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "ご利用時間をお守りください。客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内でお魚やお肉などを焼く直火方式は安全上認められておらず、個人的に用意してきた炊事道具も持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客を避けるような行動は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客を避けるような無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合は何が提供されますか？",
            "answer": "バーベキューをご利用の場合は炭とグリルが提供され、追加でオーク薪をご希望の場合は費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能であり、隣接には渓谷と自然が作ったヒーリングになる水遊び場があります。"
        },
        {
            "question": "他に楽しめる施設はありますか？",
            "answer": "その他ペンションで楽しめる小屋、デッキ、芝生も用意されています。小屋は渓谷の隣の東屋で休憩が可能で、デッキはテントを張ることができるサイトがあり、芝生では家族と一緒に足球やボール遊び、焚き火遊びも可能です。"
        },
        {
            "question": "客室は何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "客室はキャラバンで基準4名で最大4名まで宿泊できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 530,
        "QA": 613
    }
}